早餐買返屋企食,你地會揀咩??

腸粉 +燒賣+咖喱魚蛋

鳳爪排骨飯+1個點心

諗唔到了

食得曬

食唔曬 點解我大食唔到

飯

好想食燒鴨粥

有啲咁嘅嘢

我發現早餐豉油王炒麵/炒米粉 根本唔係一人份量
食極都食唔哂

雞扒煎蛋多士腿通

理想 茶樓點心 蝦蛟燒賣
現實食到m記早餐都偷笑

麥當勞珍寶早餐 食完下晝唔洗食

茶樓點心真係香港人嘅完美早餐

M記扭扭粉

沙嗲牛肉麵 加華田

香煙

有 好好味
隔夜燒鴨煲粥

識食 好正

炒麵

粢飯

杯麵